% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX spellcheck = en-US


% This is the root file of your thesis: thesis.tex
% A line starting with % is a comment. In some cases, I have included a command preceded by a %. You may activate the command by removing the %.

%%===================================
\documentclass[12pt]{report}
\usepackage{ramsstyle}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}
\usepackage[singlelinecheck=off]{caption}
\usepackage{enumerate}
\makeatletter
\let\@tmp\@xfloat     
\usepackage{fixltx2e}
\let\@xfloat\@tmp                    
\makeatother
\usepackage{hyperref}
\usepackage{arydshln}
%%===================================
\captionsetup[figure]{labelfont=bf}
\captionsetup[table]{labelfont=bf}
\graphicspath{ {fig/} }
%%===================================
\renewcommand{\contentsname}{Table of Contents}
%%===================================
%Write the various parts of your thesis as separate files and include them into the main file by the command \include{name of included file}. When you compile the LaTeX file, you may choose which subfiles to include by the command

%\includeonly{chapter01,chapter02}

%%===================================
\begin{document}
\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{arabic}

%%=========================================
\section*{Møtereferat fra tredje møte}
Den 25. Februar ble det holdt møte for bacheloroppgave på NTNU Kalvskinnet ved E.C. Dahls gate 2, 7012 Trondheim.

\subsubsection*{Sted og tid}
\textbf{Dato:} Torsdag 25. Februar 2016\\
\textbf{Tid:} 12.05 - 12.20\\
\textbf{Sted:} NTNU Kalvskinnet, E.C. Dahls gate 2, 7012 Trondheim, 2. etasje og rom BR255

\subsubsection*{Deltakere}
\textbf{Tilstede:} Fredrik Bakken (student), og Ole Christian Eidheim (NTNU)\\
\textbf{Borte:} Ingen

\subsection*{Agenda/saksliste}
\begin{enumerate}
  \item Åpning av møtet
  \item Valg av referent (Fredrik Bakken)
  \item Godkjenning av innkalling og saksliste
  \item Skriv under lisensavtaler
  \item Spørsmål retet til dokumentasjon av oppgaven
  \item Drøft foreløpig status på prosjektet
  \item SCRUM-oversikt
  \item Plan framover
  \item Eventuelt
\end{enumerate}

\newpage

%%=========================================
\section*{Gjennomgang av sakslisten}

\textbf{Sak 1. Åpning av møtet}\\
Møtet starter klokken 12.05.\\

\noindent\textbf{Sak 2. Valg av referent}\\
Referent Fredrik Bakken referete fra møtet.\\

\noindent\textbf{Sak 3. Godkjenning av innkalling og saksliste}\\
Innkalling og saksliste godkjent.\\

\noindent\textbf{Sak 4. Skriv under lisensavtaler}\\
Lisensavtalene signeres.\\

\noindent\textbf{Sak 5. Spørsmål rettet til dokumentasjon av oppgaven}\\
Spørsmål om å legge alle dokumenter relatert til prosjektet, som er produsert av studenten som vedlegg til hovedrapporten godkjennes.\\

\noindent\textbf{Sak 6. Drøft foreløpig status på prosjektet}\\
Foreløpig status på prosjektet er at selvopplæringsfasen er godt i gang og at studenten har startet på hovedrapporten. Programmeringen har ikke startet enda, men vil startes på i løpet av de kommende ukene.\\

\noindent\textbf{Sak 7. SCRUM-oversikt}\\
Bruk av SCRUM-board og ukesrapporter godkjennes. Dermed brukes ukesrapportene som støtte til Sprint reviewer for å få en oversikt over hvilke oppgaver som er blitt utført i løpet av hver Sprint-periode.\\

\noindent\textbf{Sak 8. Plan framover}\\
Planen framover er eksamener, deretter videre arbeid på dokumentasjon og starte med programkode så snart studenten har valgt ønsket utviklingsmetode i forhold til krav i oppgaven og sikkerhet.\\

\noindent\textbf{Sak 9. Eventuelt}\\
Veileder foreslår å kontakte Anette med spørsmål om kontakter innen felter for algoritmer, som kan være behjelpelig med å oversette ECC-algoritmer til programkode.\\

\subsubsection*{Videre informasjon}
\textbf{Neste møte:} Fredag 11. mars, eventuelt uken etter.\\
\textbf{Møtet ble avsluttet:} 12.20\\
\\
25.02.2016\\
\\
Veileders underskrift: \rule{8cm}{1pt}

\end{document}
